【攞黎賤】日本美女戀支那狗，慘被支那狗打到面腫手傷

幾年前曾經被稱為「胡歌接班人」嘅27歲大陸男演員蔣勁夫，同經理人公司解約後，今年4月話去日本留學要暫別娛樂圈，仲喺日本識咗個女朋友中浦悠花，7月時又喺微博大晒背影合照，非常甜蜜。

不過今日中浦悠花喺IG貼出三張臉及身上滿佈紫黑瘀傷嘅相，並寫道：「最近這段時間，讓關心我的大家擔心了，我，中浦悠花還健在。蔣勁夫行蹤不明這件事的確與我有關，應律師和搜查相關人員的要求，恕我不便透露過多。」字裡行間直指被蔣勁夫暴力對待。
而蔣勁夫今晨喺微博發言，直認係佢郁手打女友：「這一個月一直在懺悔和悔恨中度過。對不起悠花，我衝動的行為傷害了你和你的家人，不論甚麼原因，我都不應該動手，我為自己的行為感到羞愧。」其後蔣勁夫又向fans道歉：「不做任何辯解，我會為自己的行為負起責任，接受懲罰。在這裡，誠懇地向大家道歉。對不起爸媽，對不起我的朋友，對不起一直以來關心和支持我的人，讓你們失望了，對不起。」

而蔣勁夫嘅fans紛紛去到偶像嘅微博下面留言，唔少fans都覺得不可思議，更有人留言話「是不是給女朋友刮痧」、「感覺蔣被設套了，不像是會家暴的人！這個女朋友絕對有問題」，當然亦有相對理智嘅網民話「還是想知道原因！但是你真的錯了！」、「做自己OK，可不代表可以打女孩子」。

支持中國人永不登陸日本國土

「感覺蔣被設套了，不像是會家暴的人！這個女朋友絕對有問題」

「是不是給女朋友刮痧」

刮痧刮塊臉?

唔少fans都覺得不可思議，更有人留言話「是不是給女朋友刮痧」、「感覺蔣被設套了，不像是會家暴的人！這個女朋友絕對有問題」

一拳一巴都不能少

麻麻哋靚

個美女麻麻地靚

抗日英雄，赢国又赢

蔣勁夫d功夫真係好勁

胡歌?
邊撚到胡
胡哥咁撚型

點解要嫁支那狗，嫁比香港男仔咪乜事都無囉

條仔咁正，我都想俾佢打

港男仲廢過大陸仔

日本仔家暴勁過大陸仔架，成個亞洲當打女人根本係閒事

唔通香港咁咩？

看得我大呼痛快，打得好。當呢d賤婦狗咁打。

好多支那仔都係eq 極低

有冇人諗起吉村先生？

點解當年要打我地中國？
南京大屠殺你有冇份？
點解拍咁多三級片？
無份拍有份睇係咪？
點解日本人要搶我地釣魚台？

抗日英雄
係支那要紅了

有人唔鐘意鐘意狗

咁嘅支那狗都溝日本妹
咁我喺東京米開到後宮

不過點睇條架妹到似係整容雞

邊忽靚 不過打女人真係仆街黎

邊撚度有美女

港女家暴勁過大陸仔架，成個亞洲當打男人根本係閒事

條女個樣咁撚老
係咪姐弟戀黎

隻支那狗以為自己係邊個？

好心佢留番喺狗竇度啦，走去日本度吠，慳啲啦

唔係講笑, 大陸而家呢一代人, 男既大部份都係暴力狂, 女既大部份都笑貧不笑娼

養狗預咗俾狗咬？

冇改錯名，果然係好勁嘅丈夫

女嘅做哂整容雞, 抖陰拍片, 整容成本返哂嚟
男嘅而家好多偽娘
食得多化學元素, 個腦有問題都好正常

韓國日日發生架啦

條女又矮又腿粗 靚女 條女仲要係港女格

蔣勁夫行蹤不明這件事的確與我有關

講撚到殺左佢咁

真男人

打往死裡地打，抗日英雄

呢d港男 狗都不如
應該請個支那狗教下呢幾個垃圾就岩啦

上網睇係因為條女扮大肚呃佢先搞到咁喎 條女都唔好得去邊

美女

做得好 屌完再打

抵撚死啦
邊個叫你同支那狗一齊